［港共染指醫療界］香港中大擬修例容許深圳中大醫學生來港執業

1. 香港中大校方承認計劃修改香港法例第1109章《香港中文大學條例》附表1內的《香港中文大學規程》規程26以容許深圳中大畢業生獲頒香港中大醫科學位

2. 根據香港法例第161章《醫生註冊條例》，取得條例附表一指明的醫科學位便可以在港實習(臨時註冊)，然後正式註冊。（附表一當然包括香港中大，故根據現行法例，深圳中大醫學院的醫科畢業生可以來港實習和註冊）

必須撤回，不接受暫緩及語言偽術
停止染紅教育界及醫療界

詳情: 杏林覺醒 Médecins Inspirés

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

支大

反正都係班蝗同廢老睇公立醫生
是撚旦啦

仲想賣港到幾時

為左搵錢要人讀佢個深中大去到幾盡
廣東話都唔識走黎
段真係住左係美國40年既共諜黎

推!